海通國際個女有野講

From明報

收嗲啦
支那雞

支那雞？

無知都係罪黎

交按金先

白白淨，無性病

我屌

屌有心就轉埋繁體先出啦，一係就用英文，打簡體就擺明唔係比你班港喱睇

道歉時....

有病唔好接客啦好心

死支那人

垃圾支那雞
武漢肺炎病徵係講普通話寫簡體字

咦，估唔到望落又幾正喎

不負責任, 不合作, 不知所謂!

原諒了，大家一家人

肯定冇戴口罩啦 問佢地行程都唔合作
死大陸狗

佢本人承認用自己身份證去預定四季酒店予父母入住

算唔算欺詐酒店？不誠實提供資料？

中環人有得震冇得訓

成個香港肯定唔止佢一個咁做

殘體字唔識睇

咸左

GOGOGO 依家快啲衝去同佢打番幾次車輪 先啦

老老實實 屌得過

仲要住幾間，方死傳唔到比人，番大陸喇

快d死啦，咁撚多嗲

睇唔出37歲

毋須自責，自行了斷

仆街啦
沽爆佢665

殘體字就返大陸啦支那女人

張相都唔知幾時影

mmc x mmc x 余詩慢

想屌

呢個禮拜同過邊個一齊？

麻煩你捉佢比我

求你

有得ps 嫁嘛

見到真人俾你講多次

支那賤畜

屌，香港人比佢累死
支那人真喺畜生
希望佢地全家肺炎落地獄，死好死滿
冇事出院就比人C了

一開始隱瞞行程，都唔知係邊個權貴 恩客中左招

露出啦

記得砌完唔好屌自己個肺花曬

係時候死全家

狗也不屌
肺炎雞

見到d 支那字就已經唔撚洗睇

屌你老母la on99

我地明白，大家都係中國人

DLLM

無知唔係藉口 係罪

扮反思收皮啦

支那國應該由細就要教育佢哋公民責任，衞生常識，禮貌及尊重他人.......而唔係洗腦愛國愛黨......

道歉常識都唔識

露出吧

收嗲啦 幾高學歷都無用
支那就係支那

支那人成日都將罪名推比其他人，真係冇一個支那人係無辜

害到人道歉有用咩

臭雞

好返比我屌一下
就原諒

佢係咪應該叫佢父母合作
講出兩蝗出沒過既地方

在港先有戴口罩
即係上飛機個陣無啦
同機乘客、空姐GG

有得屌我屌

死全家啦講多無謂

殺完人老母先道歉

同香港人道歉用正體字都唔識

有得你屌都唔敢屌啦

有錢支那雞父母就唔會染病架

你老味 兩條老而不肯交待具體行蹤未

支那雞

插完香港人一刀先道歉

無圖

屌你老母大陸雞

讀清華 哈佛 都咁撚冇常識
支那雞

佢間公司專請大陸喱 八九成香港啲紅底金融機構都係咁

好撚仆街
叫湖北父母住貴酒店都唔返佢自己屋企住
佢都驚佢兩老去佢屋企播毒

返大陸啦八婆！落黎香港做乜鳩！害人不淺！

收皮全家落地獄啦屌你老母

唔好當我們低能吧，不停轉酒店想點明眼人都知啦⋯⋯

讀定賣

冇入黑警署自首就是錯

累撚死香港 支那人冇好野

屌你老母你老豆肯講清楚依幾闈去左邊未？

原諒了

俾所有手足中出就考慮放過你

收皮啦屌

我只可以講 呢條八婆講大話

賴晒落父母到 高招

無得原諒依家扮可憐係咪? 明知父母武漢黎, 唔隔離仲比佢周圍行住酒店散播病毒正仆街

返大陸啦屌你老母

37個樣咁後生？
話曬哈佛 有錢

我ok呀

閱

亲
早点康复

所以佢到底去左邊？

有誠意嘅就講啦，成篇廢文係到扮無辜

一句到底去過邊

支那字
支那無一個可憐

黎左咁撚多年都唔識廣東話

識食達菲都話唔知有病

支那雞
係人都知支那傳統新年即使中共大屠殺定地震都要死返大陸鄉下架啦
去香港係傳統,自己打字都笑到手震啦?
應該全家去警局啦

有誠意就用正體字啦

個名都衰撚過人

燉閪

姓燉都係仆街嚟

連道歉最基本要點都唔知

有撚用咩
強姦完你話有帶套無內射...

要求高者 哈佛至少都20萬個月
普通人點睇得上眼

係咩黎

收皮啦! 支那婆!

過咗大半年，個腦仲淨係得扑野

好想拎我鳩一野甩落去佢塊面到

道你老母

你係咋 我唔撚係咁撚冇質素既支那人

dllm返鄉下啦

仲瀨W冇得幫手叫救護車
打個999/自己死去醫院都唔撚識？
住酒店包唔包埋生仔呀
大陸喱冇一個係無辜

屌你啦 依家係害緊香港人啊

快撚d全家死啦 垃圾支那人

特敏福
中左流感，好嚴重病情先會食
佢講到佢老豆長期咳嗽，咁無啦啦食咩病毒流感藥？

有無得po返去回敬下佢

發覺連登真係好撚多個腦生喺春袋嘅on9仔

條女幾正，可以原諒

比我屌兩下算毛數勒

食屎啦
死返大陸呀

點解來咗香港仲用簡體字

原諒佢了

吊你老母，有病就死開啦，一句唔好意思，對唔住，要幾多人陪你死先安樂，仲要住酒店，成間酒店有幾多人，d 人有無中召，如果中召又去左邊野人，又一句唔好意思就ok, 我吊你個臭婆娘！

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

都唔知傳染咗幾多人

天有眼，冚家產

又白又滑,個樣又純,想屌

too long didnt read

明知武漢返黎有病仲要周圍走
死全家啦

支氣管炎咽炎，長期咳嗽要食特敏福？
睇西醫開到特敏福，都講到病情好輕？
屌你食完特敏福撳撚住唔發燒
咪同其他武漢人食退燒藥四圍走有分別？
果然係哈佛清華畢業，文筆流暢

收皮
你用全家骨灰對香港人道歉啦支那人
同埋你根本係同係香港嘅支那人道歉
而唔係同真．香港人道歉!!!!!!!!!!!!

依d佢地話叫”港漂”既人，黎到香港生活咩都唔知又唔會融入社會，淨係掛住搵錢

支那雞幾錢q

換三間酒店有屋企唔住咩意思?

我就唔撚信唔知封城就走咗出嚟
而家圓方上蓋啲有錢佬恨不得你全家死清光呀

中国人無知真係

係，洋腸便器

比我屌返2次咪原諒你

來自武漢就係原罪，係武漢人先會覺得咁樣係「唔公平」
你來自疫區憑咩覺得自己冇病？憑咩覺得香港人要承受社區爆發疫情嘅風險？
不過唔怪得晒佢哋，最錯其實係林鄭月娥放佢哋入嚟

珍惜眼前人

勿摸活家禽

海通夠膽死攬就一齊report你特別你個banking license

大陸閪就者係大陸閪，狗改不了吃屎

呢啲真係抵佢冚家剷
明知大陸有武漢肺炎都仲叫佢仆街老豆老母死落黎
仲要唔合作, 乜撚野固執
自私就自私啦, 仆街冚家剷

pull

記得去全港狗屋報案

有得屌就屌啦

冚家食屎啦，正大陸閪

簽名啦

仆街支那雞

錢就大把
係想害死香港人喳

愈解釋愈有問題

「父母自信生活簡單不會傳染上」
哪來的自信

我好易滿足，你哋三個支那蝗死撚晒就原諒你

有戴口罩就代表100%唔會散播病毒咩臭雞

臭閪

Stfu

支那臭雞，就算唔係肺炎死都性病性

支那雞隻隻都有毒

睇標題已經唔想再睇

雞。。

又係你隻淫狗五毛

妖
仲藉口多

睇到配藥個part覺得好撚假
擺撚到明22號知道武漢封城要走難落黎香港啦

條女幾正

收皮啦

支那人信唔過

中咗招就養病啦，咁多嘢講，左一句卸落父母度，右一句自責，然後再踩返人，收皮啦！

比我屌一次咪原諒你囉

屌 on lun9 乜撚叫驚無病都染到有病 check下咪知囉 屌你依家都唔知你有無傳比人

大陸微博話佢老豆係鄧崎琳

明明2017年判左15年

佢仲講大話，明明個男人喺大堂訓低左先call白車入院

父母都大陸人 大陸出世
佢點撚樣落嚟

佢話佢父母全程都戴口罩，但佢都中招
到底點傳俾佢？

比錢可以無罪釋放

人材計劃or投資移民都入到香港

睇唔出三十幾歲，幾靚女又叻女但係大陸人

仲喺度諸多藉口
落嚟咁多年都仲賴唔識廣東話
你自己有心唔融入香港人社會
咪隔離你同你屋企人
淨係傳染俾你地講蝗語啲同胞lor

只知死仆街搶香港人職位

我把口衰都咁話，全家落地獄都冇人可憐佢哋
死返強國團聚咪算，落嚟香港做賤種支那人唔係好事喎，妳睇吓，全港起碼過百萬咒緊妳，幾時去死先？

條女講大話
W酒店發現兩個老賤種發燒果陣有幫佢地call白車
結果佢地逃走
而加想踢個波比酒店
利申：老母做W

死全家

當年沙士都係一個人喺酒店，嘢到全世界，香港死299人，仲未計外國，死幾多精英。果時都仲勉勉強強話第一次冇意識，而家仲講？永不原諒。

咪又係中咗毒，佢就得到應有惡報啦，可憐班醫護同服務過佢哋嘅店舖職員

仲有佢老豆係四季大堂訓低左先call白車入院

逃走完仲可以再番去訓？

記得找左醫療果條數，唔好撚走數，兩件廢老住院費每日承惠1皮，一個月30皮

仲死頂,吊你自己隔離LA!!!!
有病仲要接客!

差咁遠既

屌哂佢祖宗十八代，斷子絕孫。

我唔會相信佢
除非佢父母爆大獲爆一下武漢感染真正源頭

屌你老母啦！！！立即火化！

係

屌你老母，快撚啲死啦，支那賤雞，講大話就係講大話，重想推個波比人，正一典型賤種雞

你父母根本唔合作 道歉都無用啦
拖咁耐先肯講係香港去過邊到

事實總結：
1. 明知由疫區出發都唔主動入院檢查
2. 耽誤至少四日隔離時機，增加社區爆發風險
3. 承認因個人意願及偏見導致防疫失敗，睇唔到有任何合理抗辯理由

無人想知你感受呀臭雞

呢種支那有錢雞，最好玩羞恥play

哈佛阿拿，啪
雷曼阿拿，啪啪

吊你老母呀，攪到香港咁，滾！！

死返大陸啦。

中國人最狡猾，信你一成

你啪得落？

好似泰國運毒斷正，同官講我唔知呀唔知，會點

早死早著，祝你死全家

佢好撚索
我唔介意夜晚中出佢幾次

咁靚女,算數啦

有冇人知，佢24號去睇乜醫生？低燒+武漢都已經要申報啦，麻煩大家查查佢。

以後罷買海通D牛熊輪

用手虐打佢屁股阿 啪

唔係話唔肯咩？

屌你老母 支打雞 死返大陸啦

真既話，條女都幾虛偽

唔虛偽點做佢地果行呀

大話精

大陸人果然係大陸人
咁撚鐘意講大話

收嗲啦 Cut酒店幾多次線呀

有內情🤭

海通炒左個八婆就岩 成日斬9我 屌你海通

食屎狗

呢家人完全體現到支那人心態
成日覺得小小野邊有事
呢種無知同自私真係支那傳統
仲要明明係個老豆暈低酒店call車入院
講到自己千辛萬苦終於勸父母入院
想搏同情

圓方果班咪又係支那狗

冇睇哂全文，殘體好難睇睇得好辛苦

無知唔係借口，上面巴打講得啱，沙士未試中過伏你可以賴，但到今日重用無知做借口就真係死開先

而且你父母態度到今日都係唔同香港醫護合作咁叫我點接受你鬼辯，收皮啦

但有冇犯法又係一回事

讀到哈佛同清華都無知？佢見搞到件事太大又起哂底先扮嘢啫

狗咬狗

打篇長文就想洗白 扮哂好無奈好無辜
食屎啦支那老女人！成家都害人精
你一家三口躝返上大陸以後唔好黎香港
香港唔歡迎你地呀！

驚比人炒咋

打俾佢個女
佢個女話 唔洗理 佢哋好快走
利申 做W

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

個客講唔出咩醫生

都唔洗諗啦, 支那人一出事就講大話是常識吧, 基本上所有解釋都可以無視

仲要厚面皮寫咁大段矯情文，個大陸婆都幾無恥，扮哂情理兼備，大陸受既教育訓練就係寫呢d無恥文？佢可以兼職幫大公報寫稿

快撚D同你老豆老母死左佢

無人關愛你呀，成家落地獄啦

海通好像上環嗰頭

仆街政府又會用私隱唔肯講，D診所其他病人中左招都唔知週圍傳，多得佢唔少。

屌你老母啊戴口罩都唔係完全擋你啲病毒㗎，明知自己武漢返嚟都仲係有謎之自信，覺得自己唔會賴嘢。支那人果然名不虛傳。如果真係有人因為你哋感染到，唔該你出嚟一死以謝天下。多謝合作。

自己住豪宅唔叫老豆老母返屋企住
反而自己同佢地一齊住酒店？
當我哋香港人智商80呀？

都唔係寫俾香港人睇，係驚上頭清算，寫定悔過書。

唔好講咁多 死全家啦

幾靚女，決定原諒佢

但係佢白白淨 有肺病

你地知唔知佢老豆係邊個

直接插入個肺度

屌諗都唔使諗啦
兩個老人家一星期轉三間酒店?
練跑呀? 貪好玩呀?
身有屎先係咁轉
講乜9無用

得支那人先會信佢地

等埋睇下佢會唔會害死你老豆老母先啦。

支那人講大話唔撚知醜

死撚左佢啦

個支那老女人仲講到長期係香港做野好耐先見父母一次好委屈咁，有冇可能呀，個個月飛都得啦，咁委屈返武漢打工囉！
又話父母係香港溝通有難度，咁多醫護人員冇人識國語？！擺明係佢父母高竇唔合作啦！
仲好意思話父母善良，佢一家三口先最黑心呀！

你講咪知囉。

你儍撚左呀

收嗲喇
仲話做高層
帶毒黎香港
你同你間公司都無責任感
對社會無承擔

樓主不如pin呢個

推呢個，呢條女真係應該要死

狗仔式，咪感染

殘體支那雞
仆街

對唔住就應該切腹自盡啦

死北姑,無人想知你家事

佢地係白車個西面樣都知臭西格
見慣世面的同事講

肯撚定係隻臭雞講大話啦

點解探親就好似大L晒咁，呢家兵荒馬亂都走落嚟擺明避難，道歉都唔講真話

所以其實好想知係邊個西醫，要屌。

用自己身分證book四季果下已經解釋唔到啦
支那女人都信得既？

diu 要pin

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

佢老豆老母知道自己準備被人隔離個陣講鄉下話博啲醫護聽唔明。(鳩估)

擺明想隱瞞來源地啦dllm

似

支那人

簡體好事黎
一陣啲藍絲又屈係香港大學生

呢d人去到加拿大 美國都好 一樣會以支那人自居 養唔熟的

99%

支那不嬲興判完低調放

個支那老女人係投行高層 應該日日都西面返工
慌唔係西面仲以為自己係氣質知性美女果啲咩
支那阿嬸食屎啦！

賤種

同理心 道德 真係讀幾多書都無用

全家唔死都無用

其實佢上頭都應該係啲大陸人？
點都會幫返支那老女人？

成家都仆街

屌佢老母。 預祝佢死全家落地獄

你信佢無知？。詭計也

發夢聽到人講26號佢喺酒店買探熱針
問佢咩事佢話純粹想探熱無病
執房見到有退燒藥先知發燒咋

支那公司全部有黨委書記㗎，呢單野你估唔洗寫報告？少年，你太年輕了。

佢喺w住撚咗6日呀屌
仲要走前幾日先知佢有病

咁你咪返武漢lo

讀糞片

有冇佢fb

咁支那老女人肉償博一博啦

含撚啦
dllm臭支那雞
早日冚家產

讀咁多書 受過外國高等教育洗禮都係洗唔走支那人賤種基因

關個閪事，全香港最老最臭都值錢過佢，事但死一個佢都賠唔返。

係支那長大從小接受愛黨洗腦去到哈佛咪又係咁
中國人去到外國都好多仲係粉紅
而黨唔會教育你公民素質衛生常識
佢叫好少少出嚟道歉（雖然都無用）
其他支那人真係老馮咁

大劣人

讀咁多書，竟然覺得住下四季會自己好返，唔洗睇醫生
大學證書淘返黎？

Corrupt 埋人地外國精英。

做公關嘢

個故仔靚任你up

相信佢老豆老母係有預謀有組織落嚟避武漢肺炎

大陸哩: 全部都係人地既錯，我永遠冇錯，有都係人地逼我

金融雞

屌你老母臭雞

有自己人,但唔多囉....

死得未先

道歉就道歉啦，何必諸多藉口？仲想人原諒佢！
大陸雞始終係大陸雞，長篇大論，講到尾就係搏同情，錯咗都諗住可以唔使承擔。

我嘅認知得冇燒，發燒，同埋發高燒
低燒即係發燒但係又唔認自己有病

件事已經反影關口健康申報都係多鳩餘

收皮啦大陸狗

擺明啦，講到咁難先可以新年見一面又要兩老住酒店，我又信你咁近都唔享下天輪樂？
分明係兩老走難落嚟個女又怕左佢地中左肺炎咪要佢哋住酒店囉，一間趕走就book另一間，點知最尾發現真係瀨咗嘢，咪變左解釋唔到囉

屌你老母 香港專才唔撚識繁體字

支那雞
屌你老母

你老母就港喱

成班五毛係咁吹奏大陸婆

仲賴唔識講廣東話
屌喺香港你用國語英文點會同醫院溝通唔到呀

你睇真啲 好多都係五毛黎

去死啦 支那賤畜 又送大禮

呢個真

我有錯，但我有原因，既然我認錯，你地要有同理心諒解我

父母唔肯合作同醫管局講自己去過邊喎，大陸人就係一個唔可信嘅民族

抵死既係自己瀨埋野

同d 大陸人感恩論一樣 ，黎香港搶日用品要多謝返佢

挖出咁多嘢

未結過婚
你肯定

根本有心咁做，又唔接兩老返屋企住。

海通仲有係TVB賣廣告

全家一齊朋肺炎死啦

唉算啦 呢個case比著好多香港人既話，做法可能仲自私過佢
起碼人地肯認錯 (要個哈佛妹認錯你估易架?)
又咁靚女
算啦

咪撚離境呀，留係度睇埋單計數死幾多人，你地闔家都係殺人兇手呀。
預左黑警一定護送你班賤種走。

算mud 9呀？大陸妹慣性講大話你都信？食懞左呀？

收嗲喇，比人起撚哂底先衝出黎搏柒呀支那自私蝗

快撚d死

Push.

一死以謝天下

佢明顯冇常識

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

個肺同個人一樣白白淨

其實幫人訂就無問題既 重點係要入住本人check in
依家最大問題係 chech in個陣酒店知道住客係武漢人已經知會左衛生署
但衛生署竟然唔鳩理

擺明係俾班喺香港搶資源嘅中國人睇

將責任推晒比父母……

屌大陸臭雞講乜撚都係大話
全家落地獄團聚啦